點解唔開槍快啲，累佳寶經理無辜被斬。

成件事錯曬。一陣又比人話高級黑